復仇者聯盟4: 終局之戰上映十天票房突破19億美元

最新票房紀錄

計到5月3號
Total Lifetime Grosses
Domestic: $514,531,638 26.9%
+ Foreign: $1,400,000,000 73.1%
= Worldwide: $1,914,531,638

即係次周過埋星期6日肯定過廿億了 睇下去可以廿幾

最高既阿凡達

Domestic: $760,507,625 27.3%
+ Foreign: $2,027,457,462 72.7%
= Worldwide: $2,787,965,087

睇黎應該破到,分分鍾上埋三十億美元

好撚誇

Marvel超級英雄電影《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）全球大熱，電影在港上映11天，截至今日早上11時，累積票房達1.55億港元，已超越去年在港上映3個月、創下1.54億港元的《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War），令《復仇者4》已取代上集成為香港史上最高票房亞軍，下一步將挑戰《阿凡達》（Avatar）在港錄得達1.83億港元的史上最高票房紀錄。

睇黎阿凡達喺香港好快被超越

要破好易，只要過多一星期整個導演加長版，輕鬆過30億美金

諗住過左1個星期
walk in都大把位...
今日去到點知得返前2排
有無咁誇

marvel使乜咁做
大把人未睇或者未二刷

利申準備二刷

導演加長版都計入紀錄

最後一個鐘唔夠喉，江湖傳聞應該有多半個鐘

利申:準備imax 2刷

都唔係話一定…
marvel d戲後勁唔大 去到咁上下就突然急跌
上年infinity war我都以為一定過avatar 點知仲差一截

都係 不過兩個星期未夠已經20億美元
5月尾衰極都有24 25億
到時唔夠 肯定有fans會號召人去刷紀錄

過完5月5都22啦起碼
第3周應該去到25

召喚龍蝦

真心希望佢出加長版，最尾大戰趕收工咁

5月4
未計本土

Total Lifetime Grosses
Domestic: $514,531,638 24.7%
+ Foreign: $1,569,000,000 75.3%
= Worldwide: $2,083,531,638

計埋本土就21.3億左右

星期6多左2億美元
星期日應該差唔多

咁總數就去到23億左右
爭5億
第3個星期6日係關鍵

就咁睇應該破到

如果你既數無錯 咁過撚硬
上映期起碼仲有個半月
咁而家係睇過唔過30億

其實香港票房都好勁

唔明白點解D 演員 唔來香港做宣傳

突然又更新左

計到5月5 但5月5未計海外
Total Lifetime Grosses
Domestic: $619,698,638 28.3%
+ Foreign: $1,569,000,000 71.7%
= Worldwide: $2,188,698,638

香港太細
日本就算外國片無咁HIT
票房都多過香港

勁撚到
Dc手足情以何堪

三刷咗 有三次係我嘅 謝謝大家

冇辦法啦 3000同6-900嘅差距

阿凡達好似上左成兩個幾月先廿七億